# CokeTail



## Réalisation d'une application mobile de préparation de cocktail

- Affichages des cocktails
- Tri par Alcool, par Type de préparation
- Gestion de la recherche par ingrédient
- Recherche par lettre
- Gestion de cocktails favoris
- Possibilité de partager un cocktail (SMS, Facebook,…)
- Cocktail aléatoire, mis en valeur
- Gestion cache (pas une priorité)
- UI / UX : très importants dans la notation (1/3 de la note)

## Utilisation de l'API TheCocktailDB

Avec la clé "1" Education Use, n'utiliser que la version gratuite.

https://www.thecocktaildb.com/

L'abus d'alcool est dangereux pour la santé, il n'est pas demandé de consommer !

## Consignes 

- Possibilité d’utiliser n’importe quel technologie sauf PWA et No-Code
- Fortement conseiller d’utiliser les technologies pratiquées et vue en cours, Natif Android et Flutter
- Ne pas s’aventurer dans l’impossible et dans la non-maitrise, le projet reste conséquent.
- Groupe de deux personnes pour le projet MAX.

## Rendu 

- Accès au dépôt Gitlab Unistra @lucas.paulus (sans avatar), PAS Utiliser (@lpaulus)
- Rendu sous forme d’APK, obligatoire (Android) 
- Fiche PlayStore avec des captures d’écran et un texte de présentation (voir modèle)
- Compatibilité avec Android à partir de la version 8
- Un rendu par groupe !
